大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b，mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b，mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

雨傘革命嗰陣
因為佔用馬路佔得太耐
開始搞到中立、港豬、淺黃淺藍都鬧示威者

今次反送中運動我哋學精左
唔再搞長期佔領
塞鐵活動搞手都順應民意唔再搞
大部份中立、港豬、淺黃淺藍企係我哋嗰邊
政府冇晒符嘅時候
竟然自己封地鐵
以後一有遊行即刻封地鐵
然後就賴落示威者度

所以我哋一定要大力文宣
同封地鐵劃清界線
講封地鐵嘅係政府而唔係示威者
以前遊行一路地鐵暢順無阻
示威者都順應民意唔搞封地鐵
影響民生、傢禍示威者嘅係政府
我哋要民生受影響嘅人都加入反政府嘅行列
民意繼續更加倒向我哋呢邊